［有圖］洗頭俾隻唔知咩蜂針到...

洗緊頭個陣隻手突然勁痛
一開眼就見隻咁既野

有冇人知係咩品種，有冇毒

下世小心D啦

有無人知係咩品種

虎頭蜂

原來有支針仔係手指度
好on9..

MOLAMOLA

禍不單行

下世見 冇得醫

BTW 普通蜜蜂仔 蜇完有粒紅點 痛痛地

好細隻
我懷疑係蜜蜂
但係濕左水D毛毛若有若無睇唔到

毒唔毒？要唔要睇急症

下世小心啲

下世小心啲嗰啲係咪以為自己好好笑

希望你會拯救香港清立，蜜蜂俠

癡線 浪費醫療資源

教你一招 會快d好番

你摞支針吉番隻蜜蜂轉頭

咁既樣

帶埋條屍&針去睇醫生啦
重開post

用津

食番隻蜂落肚，就解到毒

痕痕地
而家去緊急症室

諗起老夫子 D 漫畫

今日做乜撚野事
幾個post都話比野針

巴打
有咩想做好快啲做喇

留針係手一定唔係虎頭蜂，只係普通蜜仔

祝你好運

趁我洗頭搞我
我又無搞佢

最好係啦，而家去睇

rip

睇落似蜜蜂

普通蜜蜂

腹部d紋睇落似蜜蜂

屌你老母蜜蜂都殺
已經愈來愈少蜜蜂

屌你成班 嚇鳩樓豬
呢隻叫Bumblebee 北美最常見品種黎 微毒性 如果12小時內唔搵醫生打針 組織就壞死啦

我開眼佢已經係地下
應該針完我死左
正宗損人不利已

google完佢出變形金剛，原來係熊蜂
不過好似無咁肥

針頭通常有食肉菌 如果吉到又紅又痕
隔1晚傷口位會發黑
最後要切

樓主睇完醫生上黎報下平安

屌你啦，好彩google完

非緊急要等幾個鐘

隻手指粗左一圈

次緊急先啱

緊急個啲係咪比䲔魚咬

留名跟進

笑死我

再等下就

指插實好爽

我諗係俾人斬到流血不止，昏迷個類

快D過黎俾我插

應該係比恐龍咬

呢句好笑